美股搞乜撚跌到閪咁

跌少少都驚咪撚玩股票啦

70點有幾多?等睇聽日港股大升啦

唔睇意為跌左700點

日日升好唔好 on9

Put

原先道指突破 一long既跌

chi na隊出動？